消息：警方今日會落案控告黎智英及楊森

醬油：東網

傳統大中華膠，

美國可以取消香港關係法喇

東方大仇得報系列

馬上凍結共狗喺美國資產

落咩charge?
暴動？

夠疆叫埋個官唔畀保釋囉

毓民得償所願

駱狗根本唔識玩
你拉d大野，人地大把資源玩
仲驚動外國
根本駱狗仲係想用大西北既方法去搞香港

做就做盡佢啦
記得仲要充公資產

老非啦

拉有名聲既好過拉勇武手足

我真係唔擔心肥佬黎

東方唔洗再狙擊律政司

咪告囉, 好驚呀

美國已經出咗聲 from josh & Solomon

非法集結都要搜屋

直接判坐十年啦，唔係美國好難出手

人權法gogogo

閱

依句真

記得係入面組大台

順便凍結晒所有曱甴高層及其家屬在美嘅資產
再要英國澳洲加拿大跟

睇下佢哋係咪即刻放人再跪低斟茶認錯

肥佬黎有頭有面反而唔撚驚

民主狀況明顯跌落谷底

肥老黎拉唔拉唔驚

最怕無名無姓既人失蹤

左膠佢地而家作用就係俾人拉

搞肥老黎楊森呢D真係connect 埋中年淺黃淺藍，等佢哋可以拋開埋政治潔癖。港共以為槍打出頭鳥，實際又係不斷助攻

做戲做全套啦
非法集結笑撚死人咩
清算就做全套啦

啱啦
搞肥佬黎 gphone呢d實有名氣嘅
等全世界睇到香港有幾咁折墮
政府有幾咁支那化

鄉下佬管香港

拖死apple其實問題好大

你估攬炒之母流架?

真心寧願佢拉肥佬黎
都唔好鳩拉個後生仔
肥佬黎本身出名
有足夠能力同人手去keep an eye on him

但普通人被人拉鳩咗
入到去發生咩事真係天知地知冇其他人知

北佬駱又想玩槍打出頭鳥？
我驚你玩肥佬黎啲人際關係唔起咋

收皮啦屌你老母

被捕師

笑撚左 拉呢班人連靠嚇個效果都做唔到啦 阿駱生新官上任就係攪呢啲野呀 唔掂喎

話就話唔驚 但佢都係手足嚟要支持

呢班真係傻鳩黎
肥佬黎擺明係美國果邊既人

想轉移視線無咁易,明天頭條繼續黑警加薪

FA決定控告費格遜打4424.

拉傳媒老闆，而蘋果又啱啱爆柒婆勾結中蟈干預香港事務，可以煲大佢係秋後算帳，干預新聞自由。

黑狗死全族

大把錢請律師

Agree
人還人，公司還公司

拉佢唔會拖死，
唔訂閱佢就真係死

twitter!!!!

五毛發現
祝你全家中武肺唔撚死得
每個月復發

白粉報頭條：黎智英被捕 香港有救啦 警方止暴製亂大成功

用人權法未呀

邊有可能告得入 如果真係西環指示 真係睇唔透
你是但拉個眾志 可能仲有效果

以為可以敲山震虎嚇到和理非？
係咪武肺上腦又忘記左場運動完全冇大台

定以為搞死apple就冇反共報？
唔好傻啦，apple唔掂搞個眾籌實一呼百應，更何況你岩岩派一皮

唔charge何俊仁
律師唔敢落charge?

如果美國用取消關係法回應就好睇

快d多謝d狗做同路人
見香港未死，加多腳死得快d

告撚得入咩

搞美帝條o靚

豬對手 先至好
空降落嚟，希望佢仲未搞掂利益關係圖。
咁 立法會 地面地底戰 先有機會偷雞

Josh Hawley

Solomon

同場加映英國戰線，Benedict Rogers

拉咗佢哋對我哋有咩好處

推！

點解啲罪名係都要加個老字
老強 老爆 老非

犯東方者，雖難必誅

推

控告碧咸 傑斯 麥佳亞 199x 某比賽犯規

老納

好搞唔搞搞美國代理人

新官上任嚟個下馬威先

呢樣真 有錢有人

真 就算點都係有錢人又出名 各方面都有保障

睇得出駱狗摸完底，一樣係想來硬
威逼利誘齊齊出，務求要打贏9月立法會
不過你搞埋美國代理人
最後結果係逼民主及人權法開光

黃子華有講過

老屈

Twitter Twitter
係咪可以推be water act la

肥佬黎幾岩做被捕師

支聯辦覺得大台=佢地

仲有條「煽惑公眾妨擾」, 佔中九子當年被控呢條罪

共產黨視野, 除非搵個香港長期居住既人先有可能制到香港, e.g.董建華 689, 但佢地又唔會相信呢類人俾大權佢地

佢換人果下注定係香港行中共套模式會係失敗, 最多係做左d"功積"去交下功課, 唔會真正解決到核心問題

PUSH!!!!!!!!!!!!

拉左上一世紀大台做乜鳩

唔會啦，除非出解放軍鎮壓
雖然黑狗都係軍事武力

真
至少唔使驚佢地會去新屋嶺、會被跳樓跳海

睇尼蘋果份報告係真

唔可以話好過拉後生唔出名手足，因為兩邊都拉緊
但拉埋佢哋引起美國注意都算好嘅
係少少擔心佢哋老人家承受唔住姐

繼續返工

呢d要睇埋動機 程度

唔係最多幾千蚊咩

佢地咩都冇做過罰幾蚊既話個官理唔理

其實可以執行香港人權及民主法，制裁埋駱惠寧、夏寶龍、趙克志

其實可以告佢哋乜？不如學中國咁整個任噏嘅尋釁滋事罪吖笨！

yes!!!!
繼721支共又行錯棋

召喚美帝

三權合作咪告得入，發展到宜家都咁天真

我建議直接取消習明澤美國國籍

理撚得佢肥佬黎 拉佢好過拉手足 反正告唔入

佢地有外國護照，又財務自由左
拉呢d少罪
接近0成本

又係半年落charge

大報復

老美通過人權法唔用通嚟拓咩？侵侵依家比病毒強國搞到雞毛鴨血，隨時冇得連任！

非法集結囉 呢d例不嬲on9
但都要睇程度咁輕微真係告到咩

又借d意搜其他野

因為黑警做野一般靠屈人，而屈人一定要夠老謀深算先得，所以佢告嘅所謂罪名，之前加個老字，代表咗有屈人嘅含意咁解。

笑撚到仆街 仲楊森

拉左有名氣少少既
spin走你地唔去傾唔去宣傳否決預算案

證明蘋果份報告堅，支持蘋果爆哂成份report任睇

721恐襲 打記者 兜口兜面出晒樣出晒片果個拘捕左未？告左未？

拉個見過美國副總統既人 中聯辨班友個腦真係裝屎

搬字過紙，大陸用呢招搞得掂唔代表香港都得，係咪唔當關係法同制裁係一回事。
連楊森都搞，佢哋思想停留咗喺廿年前？

上市公司 可能少少影響咁

所有手足俾人告呢條都要搜屋

搜集其它室內非法集結證據

我仲以為佢已經不在人世

死黑警有本事就落去拉埋司徒華，我就話你叻。

步棋咁高既

唔驚你告，最驚你唔告
告得入仲好

一坐，個光環就由頭笠到落腳，香港馬丁路德金呢個名走唔甩

高調拉人轉移公眾視線，琴晚流出千人家居檢疫名單。

就好似拉Gphone咁

[2020立法會選舉] 要有定心理準備，今屆選舉前後有DQ外，會有參選人投票日前被捕、被判刑、失議席

Pence接見

黃之鋒公民廣場案講過

如果非法集結涉及暴力，咁即時判監就係合適嘅做法

你鳩拉和理非咪又係罰款了事

假如黑到入罪
肥佬黎係咪要賣盤
維持蘋果上市地位？

成日以為係非禮

go!

借機搜份報告係點比肥佬黎拎到手咋

肥佬黎美國條靚都拉中國真係唔撚識嫁wo

幾驚你唔拉
本身國際都因為武漢唔理香港住
而家衝出嚟繼續柒出國際
拉唔合乎中國口味嘅報紙（前）老闆、政黨人士
多謝你唔切
又再分清楚香港同中國有幾大分別

廿年嚟既事實已經證明 用深圳河以北既管治方針嚟管治香港係冇用 香港人唔受呢套 只不過係中共妄想有用

佢其實做咗咩實質嘢

趁武漢肺炎啲人出唔到黎就搞清算

係咪諗住搜屋可以搵到份野

咪係
班狗連毛都唔撚敢hi到佢地一條啦

香港由頭到尾對中共來講都只係一件工具

佢要既係香港既錢, 同埋對內維穩既示範工具

東方搞咁多野都未拉到大波驊落馬
仲係弱雞咗啲

份野已經唔重要, 咩人漏比肥佬黎先係佢地最想知

希望美國可以落實制裁
取消關係法

勁多熱狗開緊香檳

即刻上外國報紙

美國人權法幾時制裁余若海

傻啦，最後一定冇事
跟住就係鬧鄭若驊放生淫賤黎

一定無事，放心

Twitter 問Solomon

唔係傳聞燉湯係手足 夠時間會加下火

又助攻

美國會話谷底之下可以再有谷底

樓主，help pin

雖然係事實，但我相信佢係認為只要夠武力，打到你香港人怕就唔會再出聲，到了絕對的絕望就會認命，從此就會聽教聽話
概念上其實似古式家長教法，唔聽話就打到你聽話

今日中環班幸福精蟲都話搵件種蕃薯小農加件寒酸妹仔，香港班籃屍走得快過我哋!

吳文遠披露廉署調查對象罪成，終院拒絕上訴申請即時入獄

肥佬黎具國際視野
支那官點解外交咁唔掂, 正正死呢一樣
基本上世衛遲早會好似學聯咁成堆國家退出
因為俾一個冇國際視野嘅國家揸莊

難講,唔知佢想點
係未做比大陸人睇定點,唔知道

老逗

拉一千個後生但係老板個個都唔識。
拉幾個出名就可以領功話做左野。

其實駱駱先真係識老共生存之道。

型

肥佬黎唔會有事，有美國撐腰，Solomon 都不敢怠慢

連美國副總統都會搵佢傾計嘅人你都拉

1.佢哋引起國際迴響比拉百個勇武大
2.中共以為佢地係大台，拉左會瓦解運動，但今次運動無大台，令更多人反抗。
3.佢地攪左甘多年政治運動，效果大家都明。次次遊行集會行完就走先，留低抗爭係年輕人，而家佢地付出一下，都好正常。

我想問一句
係咪屌東方記者呢就等於恐嚇
大劉都屌撚過喎
如果告黎智英唔該告埋劉鑾雄

中國模式的法治，就係所有人都犯法，但只會拉唔聽話的人，唔想比人拉你就要聽聽話話

加人工比班冚家產就係要表演鳩拉

推 課金！

仲玩緊超級估領袖捉大台

專制領導不願接受無領袖係可以成功

我驚你搵人斬佢都攪唔到appldaily 一條毛

佢想留島不留人。但現實依方面，無辧法做得到。唔留人，好似而家情況，外國唔再會endorse你。

冇刑毀隨時幾舊

都唔知受唔受理

馬爺勝利
馬爺好嘢
支持馬爺
多謝馬爺

借彈藥俾外國

五月上 Court ？屌你老母！

好似係告未經批准的集結
咁刑罰就更加輕啦

等成半個鐘個阿Sir 出嚟講一分鐘...

駱: 被捕師比我交下功課唔該

係鄉下聽最多最耐係毒果 其他乜都唔識 咁就郁佢先

佢地商界政界打滾咁耐，絕對保護到自己唔使大家擔心。

原來係咁

肥佬黎大鳩把錢

有美帝照怕春怕個病壞國家咩

又係高調鳩拉

姐係非法集結，單案有排拖，依家法庭積落咁多案

小學生管中國

肥佬黎唔係前排先見過Pompeo 定 Pence咩

你而家咁高調拉人

未驚過come on

恨，可以恨一世

反正都鳩拉
可以試下玩大啲
無需審判即時槍決

因為831夠半年求其搵人落charge？

最重要係合法咁禁止你出境, 告唔告得入班狗唔care

gphone都係咁搞到冇得出國演講

721同黑警真係最大贏家

都有啲道理
黑警都要死全家

休息夠了！

到時大條道理制裁香港

五毛進場

班藍絲又可以打飛機

拉大野但係條罪咁細 不如唔好拉

希望美國嗰邊快啲做嘢

天光啦仲發夢
本土自己野都做唔好
咪幻想咁多美帝救國

依家未上庭，可以出到境，但上庭後就9成唔得

咁你覺得本土野可以「做到」啲乜？
你出去貼紙都俾人拉喎

美國佬個代理人都搞

你仲撚天真 肥佬黎唔係你同我 大把錢請大狀玩到2046
三權合作背後就係利益
你覺得利益多到可以為左個19肥佬黎 玩盡到終院?
咁大個人 唔好眾人皆醉啦

因為全部都係老屈

好搞唔搞搞個同美國frd既肥佬黎
港共

佢諗住陰的陰的
派完一萬/疫情期間出手
外國佬就唔知 或者理唔到

佢地仲覺得美國會想悶聲發大財唔出聲
所以香港人唔好放棄

幫手加速美國介入香港事務

上左英國the guardian 新聞
英國會唔會都介入

5毛咁努力係咪無錢幫老母搞出殯

我話你聽
咪撚俾我知道佢條卜街住邊
如果肥佬黎出事
我一撚定去打柒佢

喺我眼中
佢仲卜街過建制派

已經retweet 了

個時都諗緊 搵過管山西既去管香港
內陸省份同國際大都會 根本兩個情況
佢要管得掂香港 就要有國際視野 識見同埋手腕既人呢做
用大陸城官管方法鎮壓香港
咪等外國唔再認香港既獨立地位
一齊攬炒

會用腦諗野就唔係老共喇

點會介入
唔好再發夢
日日奶到雪雪聲窮撚國家

幾好唔錯

親建制風水佬：正東方大利！

其實無論係投唔投票
攻唔攻功能組別
大家既目標都係一致 就係靠美國出手幫拖

但唔做野 例如影響到美國既利益 佢地又點會出手呢

事實係有用
警察加人工
市民交稅翻工
反對派？拉打殺姦 輕鬆

keep住大家把火!

人地比肥佬黎搞果時你出左世未？

點解我覺得係好事嚟
短期內唔似告得入
但係又可以幫手提醒美國做嘢

佢入過白宮見彭斯
我都好好奇呀駱狗唸住點樣加速玩死自己

唔拉唔通會唔加咩
你失去左議會控制權就係咁

仲有美帝backup

政治報復蘋果份爆料文件，建議蘋果好好處理同保護好份野加消息來源，避免搜查令

哦，已讀
仲有咩其他重要事

習豬頭來真的

我覺得似係想限制佢出境wor

肥佬黎連彭斯都有得見，林奠同PoPo小心玩出火

Lm

肯定唔會被自殺。

楊森真係out咗好耐

人權法要開波

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

九龍塘義德道

我覺得中共正式想同美國開波
因為貿易戰武漢肺炎都唔肯比中國買少d

認同

隨時有命入冇命出，整死人後話佢係心臟病發，扮吓哀傷又過骨，中國人絕對做得出。

當年拉gphone間接造成雨革，港共咁多年真係冇乜進步，唔好比我講中下一步又高調拉啲黃絲明星kol

台灣蘋果執笠 佢自己要賣樓 前排出埋訂閱救亡 你肯定佢大把錢

其實最好就判埋坐，滿清覆亡，就係殺晒的維新派

美國一直都係儲緊你中共d罪名
煲到本土美國人都爆就出師有名了

大家都知防暴警察入面有大陸武警

強烈要求美國政府立即執行人權法案

社會狀況似乎走向法西斯主義

全港都知，可惜嘅係佢著住香港警隊嘅制服 吹佢唔漲

控咩？

美國做野未啊

加速WW3 萬國聯軍打支那
共産黨根本唔明白：
成也香港、敗也香港
香港行普世價值才有這幾十年和平
由滿清至今的貿易易差無改善過！

你可以巧用罪名殺光200萬人
但倒頭來WW3
你要擺低3至6億條人命找數
並且亡國

去到今日，仲有幾多人未寫好遺書架？
仲使驚你？

當年二次大戰，願意做漢奸的人極少
如今卻是200萬人都願意帶路！
你無思考吓 發生乜事？

搜屋
摷電腦
裝監視器
屈Child Porn 或洗黑錢
支那皇軍幾賤都得

一邊洗錢在輿論搞分化
一邊兇鳩老飯民逼佢地上梁山
習豬頭真係想打飛機打到見毛主席

cp

死14億人又點話

佢去到外國享福咪得囉

Twitter戰線已再上力呀手足們

西環係咪Delay 咗 15年？

拉過一次

死啦 冇左個大台啦

點解唔係去打鳩警方/律政司

你覺得佢無錢?

呢d級數 還押手足更需要關心

Push this